就算點扭曲都好 都唔會改變到事實

成年之前已經有人整合過
就算黨鐵唔放CCTV
一樣夠哂證據證明個晚發生既任何事
721就係港共政府既死穴